雲佩斯力撐迪莊：俾我揀去巴塞唔去曼城PSG！

據《阿斯報》報導，在正式加盟巴塞隆拿後，迪莊承認自己曾和多間球會都有過交流。雲佩斯亦出面力撐這位後輩，他認為如果讓自己選擇，也會去巴塞。

1月24日，巴塞官方宣佈簽約荷蘭年輕中場迪莊，這場迪莊爭奪戰終於落下帷幕。迪莊在接受採訪時承認自己曾和巴黎聖日耳門、曼城、巴塞多間球會都有過交涉，最終還是堅持自己的夢想來到巴塞隆拿。

很多荷蘭足球的代表人物也對這件事發表評論，雲佩斯就出面力撐這位年輕後輩，他表示：「如果巴塞、巴黎聖日耳門和曼城同時放在我面前，我也會選擇巴塞。迪莊的踢球方式很具觀賞性，這和巴塞的足球哲學很匹配。迪莊現在就已經很出色了，之後在巴塞他能和美斯、布斯基斯這樣頂尖的球員合作，他肯定會變得更好。」

迪莊以8,600萬歐的轉會費來到巴塞，雲佩斯對此也有正面的看法：「高額的轉會費恰恰體現了荷蘭足球的復興和崛起，看看那些去英超的荷蘭球員，有去曼聯的，有去利物浦的，現在迪莊也去了巴塞。」

關佢乜事

佢真獌真阿唔想曼城更勁姐

其實比光頭佬教一定更強

咁講真，
如果唔計打唔打到正選，淨計球隊歷史地位同現況加埋，最高級別就一定係皇巴㗎啦

下
雲佩斯阿仙奴no.1 fan喎

就算踢得一般分分鍾都仲有豪門/一線隊接貨

痴線
雲佩斯係曼聯青訓啊

第一風扇呀

關佢撚事咩

唔通關你事 ？

佢好似現實係飛燕洛 fans
只不過細個著咗見阿記波衫影相

去PSG除左有錢之外, 真係冇咩好
但你去到巴塞都大把錢啦

幸福的煩惱
有得同美斯踢波 定 跟哥迪奧拿學野

以後大把機會跟哥狗
但足球上帝踢多幾年就無

曼城有尼祖迪莊